Nous avons
\[
	\begin{tikzcd}[column sep = huge, row sep = tiny]
		\text{Système d'isométries} & \text{Arbre}\\
		\mathcal{K} \ar[r, rightsquigarrow] & T_K,
	\end{tikzcd}
\]
et nous voulons l'autre sens. Alors, prenons $T \in \partial \CV_N$, $T$ est un arbre réel avec $F_N \curvearrowright T$ par isométries, minimale, très petite et à orbites denses. Alors il existe un système d'isométries $(K , \mathcal{A})$ tel que $T =T_K$.